有時等𨋢見d靚師奶一袋二袋餸就難過

四五廿歲
幾好樣，milf
但就嫁左黎呢條邨
返半日工
放工落街市買瘦肉買魚煲湯
紅白膠袋濕謝謝
仲有兩滴血水
個仔讀完u做政府文員（合約）
女就做馬莎收銀
不過見佢屋企成家都好斯文
老公木木獨獨咁
咁就一世

通常個個講野都有口音

係咪想食？

人地開心你唔知姐

四五十歲
你叫佢唔洗買瘦肉同魚煲湯，煲咗自己仲夠味